往事只能回味---招90年代浦機鋪brother

現在機鋪沒落90年代時就係機鋪的盛世

大家仲記吾記得

1. Street fighter 1 單手打爆機，右手渣joystick 亂 Choi
2.見証機鋪又1枚鋪，之後street fighter 2 2枚 ，再4枚
3.Finial fight 1枚爆機
4.三國志
5.龍虎之掌 --龍虎亂舞
6.餓狼傳說 ---紅血出超必
7.King fight

而家d 機舖似賭場多d

以前打得勁有十將人圍住你，好有滿足感

吾你老母